[中秋年經] 大家鍾唔鍾意食月餅裡面個蛋黃?

鍾意
唔鍾意

我就勁唔鍾意，覺得好漏
但係蓮蓉就好正

我同你相反 剩係鐘意食蛋黃 蓮蓉甜撚到仆街完全唔想食

細個嗰陣都ok 宜家只食一、兩個細嘅冰皮同奶黃
今年買左望月 大家有無推介？

一撚樣

會挑走個「芯」
但蓮蓉痴少少蛋黃個「邊」，就好甘香
好似下圖咁 個黃分兩層

識食

全家得我係專揀淨蓮蓉嗰舊食
反而身邊既朋友一定係揀黃

望月冇咗葉師傅係到以變垃圾，月高昇 luna15 葉師傅自己開返，拿拿林定多盒啦朦卵。

係咪真係冇左個師傅即刻唔掂先 未必親手整架喎
同埋我地係食個餅唔係食師傅個名
你拎左月高陞啲餅試左味未？聽講今年先開返 如果試左，有咩唔同？

same

蛋黃只需少少，同蓮蓉好夾
成粒就頂唔順

有問過

我都係 個個都屌我唔食黃

我都係 比屋企人屌我唔識食